親愛的老解

老解呀老解 你係邊呀? 好L掛住你呀 幾時出黎呀 dllm

藍絲一定極失望